比較租wifi蛋同用sim卡

以前用過wifi蛋，係無限方便，不過導航成日錯位
Sim卡多選擇，唔知去到當地用時數據上有無伏，但係自駕遊嚟講導航定位會比較好

利申：10月尾沖繩遊
求巴絲打分享過往經驗

未試過用wifi蛋 無論係多人去定兩個人去都係sim

其實wifi蛋入面都係塞住張sim卡

明白 但係定位個方向擺嚟擺去

會分開玩就sim 一齊就wifi

錯位就換部gps定位好d既電話
錯方向就自己 reset個指南針

我想講 sim 卡可以打電話 真係方便好多
叫車呀 報local tour 都靠電話聯絡

唔好用蛋，試過係沖繩壞，搵到wifi whatsapp番香港公司，佢地無野幫到仲即時cut你張sim，唔好慳少少，出鴨記買兩張sim安心好多。

電話都會借cellular 資料定位嫁 永遠都係用sim 卡準d

好多人撐蛋架

用電話機站定位既準確度好低
就算唔郁 個誤差都可能有 100m
用黎行車 除非你一條直路 冇咩轉彎 分叉路

通常都一卡一蛋

用黎導航

我知
但係電話會夾埋幾種data 去判斷
我唔係話用cellular 可以代替gps
例如係飛機上邊 gps 一定收到 但係部電話都要等好耐先定到 因為佢想等埋cellular 資料

幾多個人去都係Sim
Wi-Fi蛋未用過

Wi-Fi蛋同定位關事嘅咩？

依家去旅行仲邊有人用Wifi蛋架

而家啲卡咁多款式, 使鬼用蛋咩
又要借又要還

冇用過蛋

淨係知好多傻西巴打入左去，要人幫手囉

SIM卡啦
WIFI EGG打唔到電話...

你自駕個陣, 係咪個導航好似癡左線咁, 好似飛機咁係d 樓上面飛過, 又或者去左格黎街, 一陣又跳番去本來條路咁?

我講緊跟車個個導航